身邊多唔多叫Anson嘅厹？

比較多叫肥絲既靚女

好柒多 日日同我講話星期六同邊條女去行山 星期日又同邊條女去飲 叫佢show d女樣又唔撚得

多數都係gay/ 啦型

我識嗰個Anson 真係厹

叫得Anson, 直嘅係厹，基嘅係愛滋基佬

樓主葡萄

我身邊都有一個gay gay地